
                      Tuve el agrado de ver la película, y doy mi opinión que es de lo mejor.

Y todas esas personas que andan criticando vallan a ver la película primero y luego opinen. Y si dicen que es hembrista, pues dejen de ser machistas y acepten las opiniones de los demás.
        
            